般尼單野 上Twitter講alllivesmatter都俾人屌

然後po上面張圖
真係痴撚線

唔通上網講下BLM 啲黑人就唔會死咩
虛偽到

同佢講美國四年matter一次 一次燒幾個月

所有種族既弱勢社群既危急嫁啦

唔通因為沾屎係黑人，就等於佢依家生活逼人咩

黑人被白人殺死 → 黑人被社會系統迫害
白人被黑人殺死 → 個別事件
👌

= cctai 唱榮光就以為可以建國